藍絲群指西灣河手足襲警同搶槍

次次望住佢地啲痴線嘅評論，真係人都癲

係警謊記者會咁樣講先

真心唔知佢地係無咗個良心定真係蠢到咁嘅地步，無哂自己嘅批判思考